投考消防

想問下有無巴絲係今次報左消防員? 大家體能考成點?

我30號考 但好驚拎唔到斧頭

無人有報?

捉得好嚴

巴打考左?

考左

考埋右

幾高啊

165

著對airmax pump個d去囉

考過未

咁你大鑊了
真係有機拎唔到斧頭

話說前幾日做野
見到個消防米七都冇
拎斧頭都應該唔係咁難者

睇下加多啲鞋墊會唔會過到

有朋友164過到 唔駛驚 行山鞋加兩三個鞋墊 加油

考唔到消防咪考救護 而家好多後生仔都抱住入到消防就有大把女食既心態

如點無諗過女 有無女我唔在乎 自己一個重開心啦

差好遠，唔講人工，淨係工時都差好遠

禾都想考

報咗？

咁勁 我會著厚底鞋去

180係咪好易就拎到

無車牌

蛋糕

樓主考完可否report 下拎唔拎到

利申 差唔多高

有隻跑鞋叫hoka one one...矮仔考消防神器

反而驚能傾
好撚難

呢樣我過到體能先諗

有冇人考完知有幾多人pass左

朋友話 佢個日20個剩7個

連登仔個腦得女

我上星期去考 我嗰組20人淨16人左右 但第二組20人淨得9人

巴打 pass左? 我應該係俾人foul嗰啲嚟

我想做pass個個多啲

巴打幾時考呀 我真係無咩信心拎到斧頭 同埋burpee都幾難下 鬥快

Pass阿 操多d俯後撐就得㗎啦 最多人死喺俯後

有不停練呀 有無見到哈比人拎到斧頭

放心啦 我frd都係16幾都拎到 我上次參觀見d好後生嘅消防都唔高 都係16幾左右

試個月in完救護 加油 消防處佢呢排應該要人

幾低呀 有無五條2？

咁應該無問題啦 你過到體能 係睇你好唔好彩過到apt test姐

體能捉得嚴到仆街

我有個朋友仔 衰左係掌上壓落得唔夠低 俾人foul左7下 即刻88

雙槓 fail here

雙槓捉得好緊? 其實落哂應該唔會有問題啦?

咪又係落底唔夠底，俾佢fail 左幾下，收皮

平時玩街健會落到低過膊 希望唔會foul

覺得burpee 好有難度
係做到 但要2秒一秒下咁制 做得勁趕

做做下可能攰就會開始唔標準 要成日提住自己

惟消防處的投考人數過去5年由2.1萬人，下跌至1.1萬人，跌幅約47%。

唉 好想高多十厘米 明明讀中學嗰時已經係咁跳繩

最驚就係咁 又趕又開始攰 一唔小心就瀨野
聽日就去考啦

等你包膠 可唔可以幫手留意下個櫃上層大約幾高到 想做好啲準備

好
不過我識人16頭都fit但就係因為拎唔到斧頭所以肥左 墊一墊可能會穩陣d

收左 巴打你好高？

我下線師兄弟有個160左右 咪又考到 加油啦 第一印象都好重要

能傾先難..

前日考完，167cm拎到斧頭
其實啲體能好簡單，有認真操過下就過到

隻手應該超長

好勁呀巴打 加油能傾啦

我啱啱做完激光 唔係好睇到野

多謝巴打，我個日去同組有三個一開波已經過唔到視力
能傾我諗問題唔大既，早兩個月考隊長個能傾都pass左

177 不過我係衰在單眼有小小散光同近視 所以今次係去搏下

可唔可以講小小d題目
我英文得但數學好屎

圖書館有書借黎參考架

keyword :邏輯思維

巴打 考成點?

我諗問巴就得, 唔洗絲

<!--start right--> <!--end right-->

係

衰左burpee 幫唔到你睇個櫃

當拎經驗啦 下次再試過!

下次再黎啦
只可以話做體能真係唔可以心急
一趕就d動作做得差 下下都唔count

其實一樣 救護番夠一個月會補番3日假比你
拉番均一年救護同消防工時係一樣

一睇就知你唔係做消防 先唔講有無消防光環溝女問題 淨係工時已經屌打大部分工
返24放48 1個月一次rota 放5日 3個幾月1次孖rota 放8日 我都已經未計個10幾日大假 仲有會閒日放假 出街無咁多人 去銀行整野又得.........根本就係work-life balance

至於少錢 又唔覺喎 而家入職差唔多2萬 max有3萬 如果你叻仔既一入職做SO 起薪已經過4萬

死係俯後撐

ching做邊種矯視

我做左LASIK

其實咁撚矮就咪撚去考消防啦 成班矮撚喺度圍爐取暖

無刀？邊間做？
好似要抖成半個月

係佐敦 都係呀 好需要休息 但我都係照做運動

有諗過考其他紀律部隊

出街係咪要戴黑超

戴緊

動作唔岩比佢扣左好多下

呢幾日啲人考成點

唔係你做岩一下 個官就數一下

識人考差唔多10次都考得入，其實消防你死考爛考就得

利申現職

考成10次? 係咪連啲阿sir都覺記得個人

即係點?

一陣2點考
兩個月前考隊長fail左係pull up..

加油 考完報告

啲啊sir成日換，唔會記得啦

真心希望你得 幫手睇下個斧頭有幾高啦

得左！我173著普通跑鞋 吉高少少岩岩好攞到個斧頭抵

最好sip高啲係腳頭 因為你會吉高 雙腳都要同時掂到地下

唔知下次係幾時 年尾？

邊樣foul得最多人？